[一個屬於香港時代的手勢]

[一個屬於香港時代的手勢]

受到嘲諷斷指警員手勢的啟發，
此手勢除諷刺警犬外，
其實也暗藏「HK」2字母在其中。

寓意香港人即使面對暴力政權，
或是警犬暴力的對待，
只要香港人仍有一絲力氣，
必定會用盡齒力作最後反抗，永不低頭。

希望大家以後遊行集會可以高舉這手勢，
香港人，永不低頭。
光復香港，時代革命。

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

自推十次

無問題

真係不錯wo，又俾你睇到果兩隻字
推

可唔可以搞番個HK手勢Challenge 好似踢水樽蓋咁係ig傳開去

大家可以用
#hkhandsignchallenge

推

自推九次

自推八次

諗到個新玩法 每一次出po玩呢個challenge都要順便po至少一張文宣

可以呀 開多個post啦好似沉左

推多陣先

自推七次

not bad, bros

用 左手 定 右手 做呢個 手勢

Join us bro

邊隻手做到就做邊隻手
右手睇手掌
左手睇手背

Joined

做到條筋有d痛